請問switch 依家美服eshop可以點買game?

一定要買gift card?
可以點買？

將個ACC轉攸美服用信用卡買囉

依家香港有 eshop

咩地區既價最抵玩 ?

匯率南非最平，不過依家ban左亞洲信用卡
可以試下其他匯率平嘅國家。地區可以上官網即時轉

美服有visa paypal都唔得

Ban左香港信用卡啦

Amazon 買gift card, 應該得

申請美區paypal可以係美墨eshop買 但要少少撞手神 我一開都過唔到電話驗證 但隔左幾日又唔洗驗證 電話地址亂填

喊出來，表示美區Paypal用唔到，用美區amazon買giftcard又fail

都係機舖買Gift card

香港eshop真係累全家

我早排一開就搞掂

可能呢排多咗人整

邊間機鋪有得賣？

可以幫手買eshop game 有興趣tg我

剛剛開左美置PayPal. 但都係link唔到switch account. 有無巴打幫手。